阿仙奴咁都輸埋

上半場仲要走甩紅牌都守唔到，都幾撚廢下